dse 商科答問區

大家有乜關於商科嘅問題都可以問

finance account management marketing HR Econ Global

小弟finance狗一名

best 5 21 可以有咩揀？

cityu business
睇下account econ個d 中唔中weighting

poly 呢？ 我cityu econ, feel 到poly 好d

商科一定city>poly

City有人pwma 入ubs

Poly無

finance d 女正唔正

利申 mgt grad

gbus個班先最正

hku ampb定ust finance

ampb for sure

點睇enf qfin bba(finance)

個收分唔係同一個level

Ive商難唔難讀

巴打 小弟之前見過你係IM POST留comment
所以non - JUPAS都想過黎問下
hku IM同cityu GBSM點揀?

我應該會hku im
Bba讀咩u重要d

我自己就都諗緊呢一點

始終HKU個network會好d
但係im又唔算係bba
cityu gbsm就算cityu bba入邊都幾勁既科

兩科性質又有小相似
好頭痛揀科定校名好

im學d野我反而覺得幾好

我會揀GBSM

覺得三大同cityu business 有幾大

3大商科差不多一個level
poly city商科差不多一個level

你話呢

有你唔知姐，你問下上司邊d係poly畢業咪知lor。

Back office staff 唔太熟
同埋我唔係做u記
同埋未點聽過有真係 你肯定有？

識人係但好少，3大同外國U居多。